有無人做過吉祥物？？

會唔會焗到中暑，見人工咁高想做

吉祥物入面有風扇

真心定假膠

有啲有風扇

咁有得諗